［連登有愛］廢青送聖誕卡

話說最近失業 多左時間喺屋企做自己野
難得有時間，所以決定畫啲聖誕卡比一眾巴絲

其中一張：

如果大家有興趣就填表啦

先到先得，名額十張，有時間畫再加
保證張張落足心機畫

多謝大家領情

填左啦

等收卡啦

推

填咗喇 多謝你先

sd左

填了

Gay hug

好靚畫得

多謝你 好比心機畫架

我了

請寄俾我

填左，多謝巴打

咁你填左未

唔洗

填左，英國寄唔寄？

填咗 希望仲有位

未截郵嘅都可以寄

希望你唔好寫好人兩個字係卡上面啦

填左希望仲有位

呢個user id咁熟口面既

不安
我平時都係唔出聲果批黎

唔知會唔會有

已滿 超出了預期

希望有得份

寫曬啦 等收卡啦你地

幾時先寄 好期待

填咗啦，希望有啦

而家先見到 仲有冇

收到啦！多謝你呀 超有心思

Merry Christmas!

超級靚呀 我好中意呀巴打
巴打真係好有心 有你嘅鼓勵我依家充滿力量 多謝你呀
#這個冬天不太冷

好靚靚呀

你班蛋散post曬上黎
有啲畫得好醜呀

繼續吹.jpg 靚爆呀

大家都收到
我果張唔通寄失左

我覺得超級靚囉

收到嘅喺到講聲 唔好post出黎呀

再講大話嘅我寄恐嚇信去你屋企

大家個啲都好靚啊！
我仲未收到

張張咭都唔同 好有心思
你手字又靚 好少男仔寫字咁靚咖啦依家

收到了 好用心去寫
多謝曬你既鼓勵

頭12個先有架 太花精神啦畫曬廿幾個
btw呢幾日好得閒 睇下截郵前加唔加到幾張

我是Frau Lau
唔知我有無份